CX 8月26日 招聘日 有人收到EMAIL未

CX既Flight Attendant (Hong Kong Base) - 26 Aug 2017 Recruitment Day

有人收到EMAIL未 做左DIGITAL INTERVIEW一直未有回音

有人唔做去做雞